ＳＭ達人Yoyo玩滴臘，身心都好有感覺，兒時回憶返晒來！

香港人最喜愛集體回憶，可惜係最好嘅日子可能已經過去，有啲野以今日嘅標準來比較，又唔知係好定差啦，仲記得當時年紀烘，我仲係一班柴娃娃嘅街童之一，每逢到中秋節前，大伙兒最愛就梗係狂玩煲臘啦！咁精彩嘅過癮嘅兒時玩意，今時今日已經係一件犯法嘅行為。
還記得當時年，不少朋友仔都試過用篤尿射去嗰個裝滿滾臘嘅氣水蓋，咪睇小個氣水蓋咁細，當水份遇上滾臘時升起嘅巨大火球，真係縮遲啲都會燒到條賓周仔，或者唔少男仔都好勝，記憶所及；每年都會有人燒親細佬，危險歸危險，但對我來講，呢啲至係美好回憶。
轉眼又十幾廿年，依家出來社會工作，工作悶悶地，男人天性咸濕，落咗班都會靜雞雞都叫雞，玩咗三幾年見日本ＳＭ有樣叫滴臘，睇見都相當刺激，心都跳埋一份，於是膽粗粗去搵吓有無人識玩滴臘，初時係諗住玩滴籮友，但遇到ＳＭ達人Yoyo又唔同玩法，咪睇佢係靚女一名，玩起ＳＭ，真係專業都你唔信，佢技術有幾巴閉？試過一次，我已經上晒癮，今次玩滴臘，每一滴也令我淚流，身心都好有感覺，兒時回憶返晒來！

麻友同yoyo 你揀一個

mayoyo

麻友=g

腦魔~我今日又試左個sm 141

喂 你收手啦卡勞

not me ar this time

G